［救命］係有線做緊，點算好

唉屌

你幾大？

邊個部門？

街霸就算吧啦！

IT ?

30頭，做左5年啦屌

新聞部
唔想過cctvb做

個個 VP 都夠鐘退休，直頭唔洗搵接班人了。

你地新聞最好睇，唔捨得新聞刺針同中國組，其次好睇就係方sir佢地

吳天海都主力返九倉會德豐，上面都唔想佢嘥時間落有線度。

下面個 CFO 關生，佢上去做有線做 CEO 嘅話，大家都唔會有好日子過。

完全成間公司冇前景。

做廢青

唔想以後無得J李燕芬

夕陽行業，跟本無得做。

方sir同阿鵬係咪好快無得撈？

去now 楷仔應該唔會摺now

有線中國組係唔會比世界任何新聞機構遜色

呢個真心高質

巴打講得好

你又係同事？

Nowtv news 左文薏

冇人肯畀錢睇咪執囉
冇咩可惜唔可惜

利申交緊5舊月費

揾左now未

起碼會派人返大陸跑下新聞

女主播？

女Anchor 就唔駛愁啦，腿張開就搵到食
我依家腿張開比人任踢春袋都唔得掂

中國組唔係我跟開，不過都代同事多謝你

上個月先知原來交緊5舊月費
仲以為交緊2舊幾

女anchor有料爆？

過隔籬樂視同01搵工囉

又係你呀陳生

中國組

巴打係男記者

中國組差左都仲係好好睇

今日聽到個消息，大家都係笑左一下，諗落其實最慘係亞視過黎既手足，諗住泊到好碼頭，點知又要驚多次

利申:工程部

cable news真係好高水準，無左個損失仲大過wiki開唔到台

諗返企街個班收皮

睇左有線新聞成十幾年
近兩年先cut
中國組d主播真係唔要命
所有的新聞都用勇氣博返黎
林建誠係我最尊敬的新聞工作者
有線新聞係我最欣賞的新聞機構

我鐘意王巧, 劉紫鳳

巴打
我鍾意個女仔都係做有線新聞部

王巧姨姨

街霸

電視都叫夕陽，報紙咪午夜凶鈴

吓？好碼頭？

果班友冇睇電視架？有線股東大會年年都話蝕1～2億，連續八年蝕咗冇十億都有八億，一架入晒水嘅船都係好碼頭？

SN 都升咗職返番去九倉會德豐打躉咗成年，擺明就放棄有線。

入得去都預咗有今日啦，裡面班經理就真係震過貓王，喺裡面脱晒節，都唔知失業有冇人請。

未過35歲唔駛咁驚

咁電台係咩

有線新聞真係幾高汁

依家先講遲左 得now同有線新聞我會睇 d中國黑心新聞 仲有時你地會做埋卧底 真心高質

有線中國組

已經準備過01做

LM

唉屌 想像唔到有線變亞視

死都要死得轟轟烈烈
希望有線新聞部喺執之前做番次勁爆嘅偵查報導

Touchwood, 真係收台會唔會搵翻潘泳兒報最後一節

ViuTV 有無新聞部（無睇過viutv），如果無希佢可以接收icable新聞部

有線歌王

有線個新聞部規模好大，VIUTV 肯定食唔到。

我訂左有線5年幾，原因就係想支持有線新聞，聽到有線話唔玩，都擔心新聞部情況，希望你地早日搵到好既後路

應該唔會，邊有人仲敢唔出糧，唔驚刑事咩，無第二個葉家寶架啦。

有線點蝕錢都好，出糧永遠有早無遲，另外年年蝕錢，佢個花紅機制係年年都有得派，起碼有一個月。

佢地咪now新聞部囉

如果我有錢，一定請哂成個有線新聞部另起爐灶，等大家唔洗睇毒果、睇01

始終係九倉，肉酸極都有個譜嘅

我成日懷疑
強國d官員自己都會睇有線中國新聞

傳真社

屌你
不過佢真係好pro feel

同政情

Viutv個新聞部咪即係Now News

間嘢上年仲猛洗錢搞高清新聞台，新VOD 機頂盒，洗多咁多錢先唔玩，我都估佢唔到。

有錢就請我先啦

你咪新聞部

我甚至懷疑
有線中國新聞採訪到咁多猛料
多少係上面默許
因為如果連呢d報導都冇埋，都唔知邊度睇到可靠消息，中央亦未必清楚地方嘅敗政

搵返同行做唔得咩

係亞視個陣都未驚啦 而家算得係咩

利申: 有線員工

邊個部門？

老豆做緊

搵工啦

梗係等遺散啦。

識嘢

劉紫鳳入返cctvb應該都得掛，有機會兩公婆一齊做六點半新聞

真係咁黑暗？

RIP 有線中國組

有可能想學無線咁做免費唔做收費,到時免費果邊應該會接收部分人掛

做 youtuber , 比條 link 我地 !!

切到有線la

好記得林建誠同班crew俾個大陸地方官追住黎打 佢地為左報導真相真係搵命搏

專做新聞 !! 大把人睇~

女人永遠有so
試過叫it佬落黎幫手搞機比佢屌柒
女同事叫就好聲好氣

間間公司IT佬都一樣啦，見到靚女同事爽手好多。

利申:十幾年IT佬

GG

樓盤傳真都冇啦

有線新聞 特別係中國組真係好好睇
難怪有線新聞台冇免費嘅網上直播

btw 明明有電訊業務都可以蝕足八 九年 有線係好嘢嘅

有線既電訊業用算吧啦
分分鐘影衰埋wharf t&t

臭西黎

有線黃浩賢好撚靚仔
我仲想見到佢呀

你覺得now重可以發大黎做咩

我都成日J張靜文 巧姨 李燕芬 李錦研

呢條女腳頭好到呢
一去有線九倉就閂水喉
佢去到邊就邊度冚旗

VIUTV 係轉播now新聞咋

咁九倉都唔算好差啫
Btw 講到有線寬頻前景
我覺得佢唔會執笠
最多係交返收費電視牌 轉戰免費
再張免費牌注入有線寬頻借殼上市
待善價而沽 金蟬脫殼

其實好多都係轉播大陸新聞片
咦 你地班高登仔 連登仔唔係好本土既咩
中國組應該唔啱你地口味喎

彌留

轉行啦
無綫大把人 佢去到TVB分分鐘要大減人工
不過我唔信有線寬頻會執
最多咪交返收費電視牌轉戰免費

唔知維基會唔會買左佢呢

強國媒體除咗敏感嘢之外
都有偵查報導下民間D衰嘢嘅
M記福喜單嘢都係強國媒體爆出嚟
我睇有線中國組轉播大陸片，係當笑話咁睇下

仲有梁靖雯

仲有新聞刺針真心正
踢爆d仆街
最新做假結婚個集

有線只金睇新聞，球彩，財經
其他電影，娛樂就好唔掂
其實之前個d怪談，蘇民峰，阿蘇都好正唔知點解cut晒

啲主持好多都過曬cctvb啦

佢買得起咩

怪談被Cut傳聞因為高層既宗教信仰問題

啲好睇既人呀節目呀全部比無綫搶曬
邊有得做
個個出左名就走

on9

又係一個時代嘅終結
想當年人人都笑話cut有線幾咁難要摶埋條命
估唔到結局係比老闆閘水喉大家準備一齊冇得睇

我講緊，做crew個堆，邊有諗到咁快又整多鑊咁既野

魚泳珊

好似話奇妙唔用大氣電波播，用返舊底有線頻譜播，即係要幢樓本身有有線入屋先睇到，所以佢唔搞收費電視即係免費都收皮

重有now 樂視

樂視狗也不屌
失業都唔會去樂視做

免費牌值錢架
邊會咁傻未開台即收皮架

我意思係有線唔少外購頻道同節目俾now 同樂視搶哂做獨家
不過有傳聞now都想放棄收費台
估唔到英超 世界盃 NBA都俾樂視搶哂

續咁多次有線都唔cut就係為左有線新聞
日日一定睇

以前有線都威過下架，雖然我入去做個陣已經謝緊

有線個樓盤傳真
真係一絕同做得好好
其他台狂抄
利申:上年續簽左有線

而家市值12億 買50.01 當6億，比就比得起。
咁多設備、人才、仲有個免費牌，wiki有心搞未必搞唔起。

我幾期待viutv英文台嘅新聞 好似話同Reuters 合作 但唔知會唔會報國際新聞為主

年年蝕，wiki唔好買呀

成個有線係得新聞部最多資源，其他台真係濕鳩到爆，成間買真係扔錢落海！

電影台播足咁多年都係嗰幾套

問題係 佢地有兩個免費頻道 唔玩 咩玩法

唔算快啦，一間公司蝕足八年先話執嘅話，都算係咁。

上年仲要破紀錄蝕三億。

未入嚟都會預咗佢隨時收皮

有免費台 你估會蝕 廣告價都叫高兩倍

奇妙電視股權已經唔係單一係有線自己

吳天海自己都計唔掂條數，開台都唔會收支平衡得到，過晒開台個時機。

壯士斷臂，好過年年蝕幾億

過奇妙電視做啦

即使viutv 都要蝕住開台玩
唉 佢新聞球彩波台都唔錯 戲係差 幾年前不斷有人cut 都唔識醒

新聞刺針

冇英超，所以好多人 cut, 但係天價投英超，會蝕得仲多！

啲設備開始落後，呢兩年洗好多錢落去換嘢。

客户同廣告客都跌！

開源不成，仲洗多咗錢！

啲女好正

係奇妙自己申請用唔用頻譜做廣播 你可以搵返啲新聞

有線>now>>>>>>>>>>>>>>>tvb

無得咁比
大陸二線台都好過tvb啦

佢個寬頻賺錢，收費電視蝕錢，但係如果收費電視收皮，好多人又未必洗再用佢個有線寬頻，一環扣一環。

我真係唔知佢點諗，自己暫緩申請個大氣頻譜，即係無諗著會買，但係有線寬頻執笠，佢又用咩網絡廣播呢？

有線個覆蓋比率好撚高嫁，用來做免費廣播隨時好過大氣電波（畫質同穩定性），佢近年又升級埋網絡。
收費電視好似上面咁講應該放棄嫁啦，而家最值錢係鋪好左既網絡，睇下佢想把心一橫賣左寬頻主力攪免費電視定而點者。
睇返近幾年好多流動電訊商都租固網玩家屋寛頻就知幾值錢，流動電訊商食埋既埋可以加強埋流動覆蓋同穩定性添。

租其他固網商來做廣播，同 Wiki 當初諗住用 HKBN 來做一樣。

同樣做有線..今朝落樓食煙比三色台追住黎想問野
btw班高層廢老真係好似當正失撚左業..琴日比說話人聽

btw 你地news 唔係自己有it佬架咩

班高層廢老梗係啦，同出面脫節十幾廿年，

個撚個都升到上經理位，2千幾人，有百幾二百個經理。

有啲部門，o靚同經理1:1 添。

btw 巴打，你返40樓？

唔係呀 但成日會上40樓做野

呢個濕鳩女人去到邊果間電視台d質素就會變差

cable, CCTVB

10樓 MIS?

轉頭落黎同我食支煙

我應該知道你係邊個。

我地識既?

要經常上四十樓又有幾多人。

何靜雯真係gfable

都幾多下 好似係 姐係你做cs啦..
爆收電話要cut 上網未

差少少過左有線做

唔知好彩定唔好彩

勿相認

即係你係十樓SALES 果邊又要上四十樓果班CS???

我梗係唔係跟強哥啦。

未做，又點相認呢？

Sor

跟黃生？

你唔會估到

Sosad

好鳩多人影相

以後冇得聽球彩班9upper
日本隊 日職 澳職 俄超 歐聯

仲有德甲
耶耶托利 yeah yeah yeah

點解互動新聞台無採訪職員片段？

明白了

唔知 你係咪ecu

陣間開會，唔知會公布乜

早排見妹頭仲話公司安排佢過奇妙電視

亞視班撚樣黑住哂

香港新聞界rip

咁快有野講 琴日啲同事最多都係講聽日返工張卡會唔會入唔到閘

拎now 咪得
駛咩接收

自己黑就咪陀衰人啦。

有無人自己屋企有白事會去人地紅事丫。

笑撚左

我唔係跟女人架。

咪亂估啦，我唔係要對外果啲。

唔估啦 成個40樓咁大

咁有無執定嘢先？

個個今日應該會帶 external harddisk 抄番啲私人嘢走。

我都無話我係40樓！

40樓仲要有兩邊，聽call 果班肯定唔係我啦。

工程部頂盡咪得個locker

咁仲有無得續有線上網 唔想轉pccw呀好撚貴呀

講起工程 其實奇妙電視果到扔左好多錢出黎搞...
早幾日落去睇D野都整得7788

係咪6樓封左個到?

係 都係落左去幾轉 太大塵

落鄭榮記食多兩餐啦巴打，無機會了

朝朝食soymilk coffee 我會掛住佢D咖啡

無咗有線，Shuttle 可以cut車了。

唉屌
以後每日早餐點撚算

係啦
起碼都做下突手選舉d黑幕啦橫死掂死

呢樣我覺得無咩可能
因為中央up頭地方政府都捉走左你先
所以其實係有線新聞部既人勁

個個位以前係做咩?我有時去廁所覺得好寒

收費電視買人地既內容黎播長遠根本無得做
點夠Netflix 呢D大約一舊水月費鬥

HKTV手頭現金好似又係得咁多

人地梗係唔買啦

唔記得 未整之前都好少落去.. 好似係電視班人用開

免費台我諗要起碼一年搵十億收入先可以收支平衡
你覺得奇妙台一年可以賣廣告賣製作可以搵到咁多咩

唔用頻譜可以用現時有線電視個網絡去播都得
不過覆蓋率無咁高啫

TV Engin dept

估唔到佢個俾人 得最多既寬頻得十五新萬戶都可以賺錢
反而有成九十萬訂戶既收費電視一年可以蝕三億

用現時有線電視個網絡

搞新聞台高清洗唔少錢。

除咗內部高清設備外，街上訊號要轉高清，再接收番總台又要轉，另外vod機頂盒又洗一大筆。

有線一年淨係出糧用成七億
唔執笠都要大清洗啦

如果賣盤搞到好似亞視咁
快d執做集體回憶好過

你要假設有線寬頻繼續做先得。

依家都未知佢最值錢既有線寬頻點搞落去。

潘詠兒

電視果part 一個月都3千幾萬，未計寬頻。

開management meeting 百鳩幾個經理

冗員多撚到丫。

cut 一半都有剩呀。

咁應該點都會轉戰免費台既

所以我覺得佢已經洗左唔少
免費台點都會開既
不過開台前整單咁既野好影響軍心囉

如果淨做免費台，會唔會cut人

免費台頻道得番1-2條，點養咁大把人

應該實cut 因為太多人

寬頻基本上最大投資係一開波既鋪線，之後基本上洗費有限，咁都蝕既話就抵執啦 。

屋企睇左十幾廿年cable, 我細個睇兒童台大 為左個新聞台同中國組考慮左好耐，上年先忍唔住cut轉左now

除左新聞其他嘢真係好hea呀救命
丫 仲有阿正囉 台柱嚟

實會啦
將有線咁多個台縮成好似有線第一台咁
收免台轉免費台起碼摺左客戶服務先啦

因crew個到keep住請人，唔夠人用，如果佢淨係留返新聞部，咁即係體育，馬仔，個啲全部唔做，咁就多左好多人出黎

其實有線娛樂台呢幾個月除左娛樂新聞外都幾乎無製作

體育應該無得再做啦
D重要既賽事幾乎俾樂視買哂

無咗廿四小時新聞台就唔洗咁多人架啦。

講真個句，澳職德甲都唔夠一個英超勁，好彩仲叫有個歐聯，跟住CBA ABL個啲又冇乜人睇，但又勁掉資源落去

無晒街霸,

但cs 因為唔知寬頻會點所以答唔到。

但係電視台架構真係可以縮好多。

8樓 HKCE 可以繼續R廣告商。

其實又唔算係好多，識好多人都係開台做到而家

等咗咁耐終於CUT到

傳聞日職澳職呢D波好似係馬會俾錢有線播
有線摺左收費台唔通呢D廢波會俾now播

果班以前在其他台挖角過嚟，唔少人工唔低。

咁多年蝕咁多錢都重有雙糧

做左唔一年都冇

澳職都有人睇 日職反而真係收皮 澳職賣到比馬會都唔差

上年仲改咗花紅機制，公司蝕有包底，但如果賺錢會分少咗

但係人都知間公司只會蝕不會賺。

結果個個都無因為咁分少咗花紅

但呢間公司太多唔同福利，有啲係行雙糧唔係花紅

有啲花紅係最高1.2個月，有啲就1.6個月，唔同職級有唔同。

可能馬會自己開返個球彩台

做網台

搵返呀鵬個啲

2，3日推1架benz落海，九倉都頂唔順

屌我上年花紅無1
如果唔係都無跳的諗頭

好似前年係歷年新低之後, 上年又再創多次歷年新低

你上司應該都幾憎你。

利申：花紅冇少過1

舊年加薪有5%

唔同部門唔同 7樓個啲應該真係無

從未少過1嘅路過

體育台？

係 試過0.8聽講

有無供樓

唔知係咪都係春哥睇，啲資源撥晒落體育台

新聞台先啱

人地大把錢
只不過無理由做咁耐傻仔啫

上市公司，冇理由單一股東填氹

有線新聞真係幾高質
有睇開 而且月費都好平姐

新聞台俾其他台拖累哂

你以為cut 到，汁左都繼續收你錢，你連上去搵人斬都無得搵

咪蝕到呀媽都唔認得囉

68.9

我記得新聞台有個女記者小小肥肥地，好pure 好true

開大會lu

其實會唔會係狗倉專登放特風做宣傳，等畸寶可以有人接手

亞視 —> 有線 之後係邊間？

會唔會無鳳凰

維基啦

唉
玩完
可以搵定工

Viu

春哥講咗啲乜？

今朝 marketing 開完

Hktv老早宣布停止電影業務

真係冇彎轉？

佢好多野都好唔肯定，搞到啲員工驚撚到仆街

佳藝冇人提

今日有線新聞個個主播都著黑衫

因為如果講出口話實唔掂等收皮，成間有線1個月內玩完
不過唔講出口都知啦，個個死老豆老母既樣（包括我 ）
黎緊1個月會好多人走，特別係入職冇耐個班
我都要盤算後路了

有新高汁新聞

你得果卅歳，洗唔洗呀？

百幾二百個經理果班先最慘，真係做看更都為唔到皮

供緊樓就大撚鑊

間公司連續蝕咁多年錢，去到高層啲位，一年同吳天海開兩次會，點會唔知間公司唔掂。

對免費牌有憧憬仲傻，連佢都話到唔可能佔到市場。

咁自己唔搵定後路，怪得邊個？

係咩
拍得一套電影就收檔

香港電視電影業進入最後倒數

所以咪話我要搵路走囉
好彩未結婚，如果唔係失業加離婚真係死左去好過

個零月前搬左屋，打去問有線點知佢話冇覆蓋
交埋今個月錢就可以cut
搬屋仲整鳩爛埋個機頂盒 仲未check佢有冇收我錢

估唔到cut完冇幾耐就成間準備收皮

正常呀
點夠大陸荷里活鬥

電影都話可以拍合拍片生存到

電視點算 ?

香港既電視界未來10年會點 ?

話時話點解今日下晏仲見到in緊人

楊英偉：我好覺得可能過咗十年、二十年，擔心港劇未有得繼續

幾多香港藝人
返大陸拍劇

香港電視劇前途如何 ?

因為未執
依家請左間公司分析財務，邊覺最蝕錢就斬邊範
我估會斬寬頻，唔好斬我就得

點解唔cut個收費電視牌

搏有人做白武士

地下員工，做左唔夠兩年

返到公司大家都係討論有咩出路
而家唯一可以做既野就係等
等個零兩個禮拜，佢份報告有結果

就算唔執既話，都一定會大開刀
我同同事傾過，做唔夠兩年唔使俾遣散費
最絕可以三月尾俾信你，做多兩個月就叫你拜鳩拜
連代通知金都慳返

雖則唔係做左好耐
但你話無感情就假既
特別係我工種出去好難搵食，但又唔想轉行住...
無諗過第一份Full time job 要咁收場